其實個店員係度打機

我唔敢埋去問條褲有冇得換
Ps 女仔店員

利申 女

唔好問啦
分分鐘大肚邊個埋單?

換咗未

咁快諗埋單

諗唔到開場白

唔好意思阻阻你，條褲唔啱著，想問一下有冇得換？唔該灑🙇🙏

一手搶走佢部機丟落地用普通話
「这是什麽服务员D态度啊？」

得一個店員

你：「我係老闆派嚟既神秘顧客
你返工打機既片我錄低哂
你等被抄啦」

佢：「 打咩個乸西」

你：「唔上報都得， 你識做啦」

佢：「」

有冇相